今晚和理非場

和理非吹雞，我身邊都好多和理非出緊來，首先我想講，今晚要聚到人既話，唔好裝修唔好整RB住，好多銀髮係度，唔想大家出到來又散哂！除非黑警主動出擊，我們先後退但唔好散！

急需聚人，迫爆尖沙咀！
記住，目的係聲援理大手足！

推

散咗即時開花

港島開多檔仲好，而家好多港島友唔敢去尖咀

開花係其他少狗既區

唔整rb 點防呀
次次都叫唔好乜唔好物
點解和理非唔可以進化一下？
我明有銀髮族呀
但而家打仗喇，仲要和平咁訴求？仲諗住人夠多就冇事？

利伸 進化緊嘅和理非
兄弟爬山，不割！

一陣尖咀見

今日唔係聲援 係開路
用把口可以鬧走大家就唔洗咗頭痕喇

和你老母臭閪咩 出撚閪真槍
On9左膠

和理非都要戴頭盔豬咀架
頭先行過旺角好多都係輕裝

SOS

跪求香港人救香港人
有車出車
你出嚟可能救返一個性命

目標應該係要開放橋上封鎖接放學